Content-Type: text/x-zim-wiki
Wiki-Format: zim 0.6
Creation-Date: 2021-06-28T19:30:11-03:00

====== Controle ======
Criado segunda 28 junho 2021

Caderno criado para organizar as tarefas relacionadas ao desenvolvimento do sistema de turma de formação.
